官方翻译文档(类)：
http://python.usyiyi.cn/translate/python_278/tutorial/classes.html

类 = 属性 + 方法

面向对象编程（Object Oriented Programming，OOP，面向对象程序设计）

注意: 单下划线的函数，通常是私有方法。

(1)类的实例化:

类是指：描述一种事物的定义，是个抽象的概念，是一些失误具有相同特征的集合；

实例指：该种事物的一个具体的个体，是具体的东西。

比如：“动物”是一个类，熊猫和猴子，就是实例

类的实例化
```
aa=类名() #python中没有new关键字 java中有
```


(2)
Python内置类属性
```shell
__dict__ : 类的属性（包含一个字典，由类的数据属性组成）
__doc__ :类的文档字符串
__name__: 类名
__module__: 类定义所在的模块（类的全名是'__main__.className'，如果类位于一个导入模块mymod中，那么className.__module__ 等于 mymod）
__bases__ : 类的所有父类构成元素（包含了以个由所有父类组成的元组）
```
(3)类的继承

面向对象的编程带来的主要好处之一是代码的重用，实现这种重用的方法之一是通过继承机制。

继承完全可以理解成类之间的类型和子类型关系。

需要注意的地方：

继承语法 class 派生类名（基类名）：//... 基类名写作括号里，基本类是在类定义的时候，在元组之中指明的。

在python中继承中的一些特点：

- 1：在继承中基类的构造（__init__()方法）不会被自动调用，它需要在其派生类的构造中亲自专门调用。
- 2：在调用基类的方法时，需要加上基类的类名前缀，且需要带上self参数变量。区别于在类中调用普通函数时并不需要带上self参数
- 3：Python总是首先查找对应类型的方法，如果它不能在派生类中找到对应的方法，它才开始到基类中逐个查找。（先在本类中查找调用的方法，找不到才去基类中找）。
- 如果在继承元组中列了一个以上的类，那么它就被称作"多重继承" 。


派生类：也就是所说的 子类，继承父类的